# aplicacao_docker1
		Pequena aplicação de php para uma pagina de login com a imagem php-apache mapeada nas portas 8080:80
	para visualizar a aplicação digite localhost:8080 para ver a aplicação funcionar
		PGadmin instalado e mapeado na porta 5050:80, usado para gerenciar os bancos do postgresql, por padrao sera
	inicializado ja com um banco por meio de volumes
	



